聖誕我注定一人

大家聖誕點樣過？

我就決定係平安夜瞓覺

一覺瞓過boxing day

咁就唔洗過聖誕節同boxing day

有咩特別？
聖誕大哂？

所有長假期，均適用

12點會唔會太早瞓？
8點會唔會太早起？

差不多，要養返好個身子，留力明早繼續